[
{
  "fields": {
    "desativado_por": null,
    "locais": [
      1
    ],
    "modificado_em": null,
    "cadastrado_por": null,
    "modificado_por": null,
    "cadastrado_em": null,
    "papeis": [],
    "desativado_em": null,
    "titulo": "ATIVIDADES ANUAL - POR COMARCA/DEFENSOR",
    "caminho": "atendimento/corregedoria/atividades/atividade_geral_3_1",
    "parametros": "{\"comarca_id\":true,\"ano\":true,\"defensor_id\":true}"
  },
  "model": "relatorios.relatorio",
  "pk": 1
},
{
  "fields": {
    "desativado_por": null,
    "locais": [
      1
    ],
    "modificado_em": null,
    "cadastrado_por": null,
    "modificado_por": null,
    "cadastrado_em": null,
    "papeis": [],
    "desativado_em": null,
    "titulo": "ATIVIDADES ANUAL - POR DIRETORIA",
    "caminho": "atendimento/corregedoria/atividades/atividade_geral_1",
    "parametros": "{\"ano\":true}"
  },
  "model": "relatorios.relatorio",
  "pk": 2
},
{
  "fields": {
    "desativado_por": null,
    "locais": [
      1
    ],
    "modificado_em": null,
    "cadastrado_por": null,
    "modificado_por": null,
    "cadastrado_em": null,
    "papeis": [],
    "desativado_em": null,
    "titulo": "ATIVIDADES ANUAL - RECURSAL",
    "caminho": "atendimento/corregedoria/atividades/recursal/atividade_geral",
    "parametros": "{\"comarca_id\":true,\"defensoria_id\":true,\"ano\":true,\"defensor_id\":true}"
  },
  "model": "relatorios.relatorio",
  "pk": 3
},
{
  "fields": {
    "desativado_por": null,
    "locais": [
      1
    ],
    "modificado_em": null,
    "cadastrado_por": null,
    "modificado_por": null,
    "cadastrado_em": null,
    "papeis": [],
    "desativado_em": null,
    "titulo": "ATIVIDADES POR COMARCA/\u00c1REA",
    "caminho": "atendimento/corregedoria/atividades/atividades_mensal_comarca_area",
    "parametros": "{\"data_inicial\":true,\"data_final\":true}"
  },
  "model": "relatorios.relatorio",
  "pk": 4
},
{
  "fields": {
    "desativado_por": null,
    "locais": [
      1
    ],
    "modificado_em": null,
    "cadastrado_por": null,
    "modificado_por": null,
    "cadastrado_em": null,
    "papeis": [],
    "desativado_em": null,
    "titulo": "ATIVIDADES POR COMARCA/DEFENSOR",
    "caminho": "atendimento/corregedoria/atividades/atividades_mensal_comarca_defensor",
    "parametros": "{\"data_inicial\":true,\"area_id\":true,\"data_final\":true}"
  },
  "model": "relatorios.relatorio",
  "pk": 5
},
{
  "fields": {
    "desativado_por": null,
    "locais": [
      1
    ],
    "modificado_em": null,
    "cadastrado_por": null,
    "modificado_por": null,
    "cadastrado_em": null,
    "papeis": [],
    "desativado_em": null,
    "titulo": "ATIVIDADES MENSAL POR COMARCA",
    "caminho": "atendimento/corregedoria/atividades/atividades_mensal_comarca",
    "parametros": "{\"data_inicial\":true,\"data_final\":true}"
  },
  "model": "relatorios.relatorio",
  "pk": 6
},
{
  "fields": {
    "desativado_por": null,
    "locais": [
      1
    ],
    "modificado_em": null,
    "cadastrado_por": null,
    "modificado_por": null,
    "cadastrado_em": null,
    "papeis": [],
    "desativado_em": null,
    "titulo": "ATIVIDADES MENSAL POR DEFENSORIA",
    "caminho": "atendimento/corregedoria/atividades/atividades_mensal_defensoria",
    "parametros": "{\"data_inicial\":true,\"data_final\":true}"
  },
  "model": "relatorios.relatorio",
  "pk": 7
},
{
  "fields": {
    "desativado_por": null,
    "locais": [
      1
    ],
    "modificado_em": null,
    "cadastrado_por": null,
    "modificado_por": null,
    "cadastrado_em": null,
    "papeis": [],
    "desativado_em": null,
    "titulo": "ATIVIDADES MENSAL POR ATUA\u00c7\u00c3O DOS DEFENSORES",
    "caminho": "atendimento/corregedoria/atividades/atividadades_mensal_atuacao",
    "parametros": "{\"data_inicial\":true,\"data_final\":true}"
  },
  "model": "relatorios.relatorio",
  "pk": 8
},
{
  "fields": {
    "desativado_por": null,
    "locais": [
      1
    ],
    "modificado_em": null,
    "cadastrado_por": null,
    "modificado_por": null,
    "cadastrado_em": null,
    "papeis": [],
    "desativado_em": null,
    "titulo": "ATIVIDADES DOS OFICIAIS DE DILIG\u00caNCIA",
    "caminho": "atendimento/diligencia/atividades",
    "parametros": "{\"servidor_id\":true,\"ano\":true,\"diretoria_id\":true,\"mes\":true}"
  },
  "model": "relatorios.relatorio",
  "pk": 9
},
{
  "fields": {
    "desativado_por": null,
    "locais": [
      1
    ],
    "modificado_em": null,
    "cadastrado_por": null,
    "modificado_por": null,
    "cadastrado_em": null,
    "papeis": [],
    "desativado_em": null,
    "titulo": "ATIVIDADES DOS SERVIDORES",
    "caminho": "atendimento/corregedoria/servidores/atividades_recepcao",
    "parametros": "{\"data_inicial\":true,\"comarca_id\":true,\"diretoria_id\":true,\"data_final\":true}"
  },
  "model": "relatorios.relatorio",
  "pk": 10
},
{
  "fields": {
    "desativado_por": null,
    "locais": [
      1
    ],
    "modificado_em": null,
    "cadastrado_por": null,
    "modificado_por": null,
    "cadastrado_em": null,
    "papeis": [],
    "desativado_em": null,
    "titulo": "ATENDIMENTOS DE ACORDO",
    "caminho": "atendimento/atendimento/conciliacao/atendimentos_acordo_por_assistido",
    "parametros": "{\"data_inicial\":true,\"comarca_id\":true,\"categoria_de_agenda\":true,\"diretoria_id\":true,\"data_final\":true}"
  },
  "model": "relatorios.relatorio",
  "pk": 11
},
{
  "fields": {
    "desativado_por": null,
    "locais": [
      1
    ],
    "modificado_em": null,
    "cadastrado_por": null,
    "modificado_por": null,
    "cadastrado_em": null,
    "papeis": [],
    "desativado_em": null,
    "titulo": "ATENDIMENTOS - PRIMEIRO ATENDIMENTO DO DIA",
    "caminho": "atendimento/corregedoria/atividades/primeiro_atendimento_defensor_por_dia",
    "parametros": "{\"data_inicial\":true,\"comarca_id\":true,\"defensor_id\":true,\"data_final\":true}"
  },
  "model": "relatorios.relatorio",
  "pk": 12
},
{
  "fields": {
    "desativado_por": null,
    "locais": [
      1
    ],
    "modificado_em": null,
    "cadastrado_por": null,
    "modificado_por": null,
    "cadastrado_em": null,
    "papeis": [],
    "desativado_em": null,
    "titulo": "ATENDIMENTOS - TEMPO DE ESPERA",
    "caminho": "atendimento/corregedoria/auditoria/tempo_espera_atendimento_recepcao_defensor",
    "parametros": "{\"data_inicial\":true,\"defensor_id\":true,\"data_final\":true}"
  },
  "model": "relatorios.relatorio",
  "pk": 13
},
{
  "fields": {
    "desativado_por": null,
    "locais": [
      1
    ],
    "modificado_em": null,
    "cadastrado_por": null,
    "modificado_por": null,
    "cadastrado_em": null,
    "papeis": [],
    "desativado_em": null,
    "titulo": "ATENDIMENTOS - AGENDAMENTOS POR PER\u00cdODO",
    "caminho": "atendimento/atendimento/agendamento/agendamento_por_periodo",
    "parametros": "{\"data_final\":true,\"servidor_id\":true,\"data_inicial\":true,\"comarca_id\":true,\"diretoria_id\":true,\"defensoria_id\":true}"
  },
  "model": "relatorios.relatorio",
  "pk": 14
},
{
  "fields": {
    "desativado_por": null,
    "locais": [
      1
    ],
    "modificado_em": null,
    "cadastrado_por": null,
    "modificado_por": null,
    "cadastrado_em": null,
    "papeis": [],
    "desativado_em": null,
    "titulo": "ATENDIMENTOS - QUANTITATIVO AGRUPADO",
    "caminho": "atendimento/corregedoria/anual/atendimento_agrupado",
    "parametros": "{\"area_id\":true,\"extra\":[{\"choices\":{\"defensor\":\"Defensor\",\"defensoria\":\"Defensoria\",\"comarca\":\"Comarca\",\"diretoria\":\"Diretoria\",\"area\":\"\\u00c1rea\"},\"type\":\"select\",\"name\":\"agrupador\",\"label\":\"Agrupamento\"}],\"ano\":true,\"comarca_id\":true,\"defensor_id\":true,\"diretoria_id\":true,\"defensoria_id\":true}"
  },
  "model": "relatorios.relatorio",
  "pk": 15
},
{
  "fields": {
    "desativado_por": null,
    "locais": [
      1
    ],
    "modificado_em": null,
    "cadastrado_por": null,
    "modificado_por": null,
    "cadastrado_em": null,
    "papeis": [],
    "desativado_em": null,
    "titulo": "ATENDIMENTOS - QUANTITATIVO POR QUALIFICA\u00c7\u00c3O",
    "caminho": "atendimento/corregedoria/atividades/atendimentos_por_qualificacao_total",
    "parametros": "{\"data_inicial\":true,\"comarca_id\":true,\"defensoria_id\":true,\"data_final\":true}"
  },
  "model": "relatorios.relatorio",
  "pk": 16
},
{
  "fields": {
    "desativado_por": null,
    "locais": [
      1
    ],
    "modificado_em": null,
    "cadastrado_por": null,
    "modificado_por": null,
    "cadastrado_em": null,
    "papeis": [],
    "desativado_em": null,
    "titulo": "AGENDAMENTOS - QUANTITATIVO AGRUPADO",
    "caminho": "atendimento/corregedoria/anual/agendamento_agrupado",
    "parametros": "{\"area_id\":true,\"ano\":true,\"extra\":[{\"choices\":{\"defensor\":\"Defensor\",\"defensoria\":\"Defensoria\",\"comarca\":\"Comarca\",\"diretoria\":\"Diretoria\",\"area\":\"\\u00c1rea\"},\"type\":\"select\",\"name\":\"agrupador\",\"label\":\"Agrupamento\"}],\"servidor_id\":true,\"comarca_id\":true,\"defensor_id\":true,\"diretoria_id\":true,\"defensoria_id\":true}"
  },
  "model": "relatorios.relatorio",
  "pk": 17
},
{
  "fields": {
    "desativado_por": null,
    "locais": [
      1
    ],
    "modificado_em": null,
    "cadastrado_por": null,
    "modificado_por": null,
    "cadastrado_em": null,
    "papeis": [],
    "desativado_em": null,
    "titulo": "PERFIL DE ASSISTIDOS ATENDIDOS (MENSAL)",
    "caminho": "atendimento/corregedoria/atividades/perfil_assistidos_atendidos",
    "parametros": "{\"data_inicial\":true,\"comarca_id\":true,\"data_final\":true}"
  },
  "model": "relatorios.relatorio",
  "pk": 18
},
{
  "fields": {
    "desativado_por": null,
    "locais": [
      1
    ],
    "modificado_em": null,
    "cadastrado_por": null,
    "modificado_por": null,
    "cadastrado_em": null,
    "papeis": [],
    "desativado_em": null,
    "titulo": "PERFIL DE ASSISTIDOS ATENDIDOS E ATENDIMENTOS",
    "caminho": "atendimento/corregedoria/atividades/perfil_assistidos_atendidos_atendimento",
    "parametros": "{\"area_id\":true,\"data_final\":true,\"extra\":[{\"help_text\":\"Exemplo: cirurgia, medicamentos\",\"type\":\"text\",\"name\":\"qualificacao_similar_to\",\"label\":\"Qualifica\\u00e7\\u00e3o\"},{\"choices\":{\"1\":\"Inicial\",\"9\":\"Encaminhamento\",\"2\":\"Retorno\",\"4\":\"Apoio\",\"7\":\"Visita ao Preso\"},\"type\":\"select\",\"name\":\"tipo_atendimento\",\"label\":\"Tipo de Atendimento\"}],\"data_inicial\":true,\"comarca_id\":true,\"defensor_id\":true,\"diretoria_id\":true,\"defensoria_id\":true}"
  },
  "model": "relatorios.relatorio",
  "pk": 19
},
{
  "fields": {
    "desativado_por": null,
    "locais": [
      1
    ],
    "modificado_em": null,
    "cadastrado_por": null,
    "modificado_por": null,
    "cadastrado_em": null,
    "papeis": [],
    "desativado_em": null,
    "titulo": "PERFIL DE ASSISTIDOS ATENDIDOS C/ PROC. PROTOCOLADOS (MENSAL)",
    "caminho": "atendimento/corregedoria/atividades/perfil_assistidos_processos_protocolados",
    "parametros": "{\"ano\":true,\"mes\":true}"
  },
  "model": "relatorios.relatorio",
  "pk": 20
},
{
  "fields": {
    "desativado_por": null,
    "locais": [
      1
    ],
    "modificado_em": null,
    "cadastrado_por": null,
    "modificado_por": null,
    "cadastrado_em": null,
    "papeis": [],
    "desativado_em": null,
    "titulo": "A\u00c7\u00d5ES EXTRAJUDICIAIS POR COMARCA (MENSAL)",
    "caminho": "atendimento/corregedoria/atividades/acao_extrajudiciais_mensal_comarca",
    "parametros": "{\"ano\":true,\"mes\":true}"
  },
  "model": "relatorios.relatorio",
  "pk": 21
},
{
  "fields": {
    "desativado_por": null,
    "locais": [
      1
    ],
    "modificado_em": null,
    "cadastrado_por": null,
    "modificado_por": null,
    "cadastrado_em": null,
    "papeis": [],
    "desativado_em": null,
    "titulo": "A\u00c7\u00d5ES JUDICIAIS PROTOCOLADAS POR COMARCA (MENSAL)",
    "caminho": "atendimento/corregedoria/atividades/acao_protocoladas_mensal_comarca",
    "parametros": "{\"ano\":true,\"mes\":true}"
  },
  "model": "relatorios.relatorio",
  "pk": 22
},
{
  "fields": {
    "desativado_por": null,
    "locais": [
      1
    ],
    "modificado_em": null,
    "cadastrado_por": null,
    "modificado_por": null,
    "cadastrado_em": null,
    "papeis": [],
    "desativado_em": null,
    "titulo": "A\u00c7\u00d5ES JUDICIAIS DESIGNADAS POR COMARCA (MENSAL)",
    "caminho": "atendimento/corregedoria/atividades/acao_designadas_mensal_comarca",
    "parametros": "{\"ano\":true,\"mes\":true}"
  },
  "model": "relatorios.relatorio",
  "pk": 23
},
{
  "fields": {
    "desativado_por": null,
    "locais": [
      1
    ],
    "modificado_em": null,
    "cadastrado_por": null,
    "modificado_por": null,
    "cadastrado_em": null,
    "papeis": [],
    "desativado_em": null,
    "titulo": "ATUA\u00c7\u00d5ES DE DEFENSORES POR PER\u00cdODO",
    "caminho": "atendimento/indenizacoes/atuacoes_por_periodo",
    "parametros": "{\"data_inicial\":true,\"comarca_id\":true,\"defensoria_id\":true,\"defensor_id\":true,\"data_final\":true}"
  },
  "model": "relatorios.relatorio",
  "pk": 24
},
{
  "fields": {
    "desativado_por": null,
    "locais": [
      1
    ],
    "modificado_em": null,
    "cadastrado_por": null,
    "modificado_por": null,
    "cadastrado_em": null,
    "papeis": [],
    "desativado_em": null,
    "titulo": "INDENIZA\u00c7\u00d5ES - QUANTITATIVO DE ATIVIDADES INDENIZAT\u00d3RIAS",
    "caminho": "atendimento/indenizacoes/atendimento_processo_unificado",
    "parametros": "{\"extra\":[{\"choices\":{\"1\":\"Acumula\\u00e7\\u00e3o\",\"0\":\"Substitui\\u00e7\\u00e3o\"},\"type\":\"select\",\"name\":\"tipo_atuacao\",\"label\":\"Tipo de Atua\\u00e7\\u00e3o\"}],\"data_final\":true,\"data_inicial\":true,\"comarca_id\":true,\"defensor_id\":true,\"defensoria_id\":true}"
  },
  "model": "relatorios.relatorio",
  "pk": 25
},
{
  "fields": {
    "desativado_por": null,
    "locais": [
      1
    ],
    "modificado_em": null,
    "cadastrado_por": null,
    "modificado_por": null,
    "cadastrado_em": null,
    "papeis": [],
    "desativado_em": null,
    "titulo": "LOTA\u00c7\u00d5ES DE SERVIDORES POR PER\u00cdODO",
    "caminho": "atendimento/corregedoria/servidores/lotacoes_por_periodo",
    "parametros": "{\"data_inicial\":true,\"comarca_id\":true,\"defensoria_id\":true,\"servidor_id\":true,\"data_final\":true}"
  },
  "model": "relatorios.relatorio",
  "pk": 26
},
{
  "fields": {
    "desativado_por": null,
    "locais": [
      1
    ],
    "modificado_em": null,
    "cadastrado_por": null,
    "modificado_por": null,
    "cadastrado_em": null,
    "papeis": [],
    "desativado_em": null,
    "titulo": "PROCESSOS - PENDENTES POR DEFENSOR (ANUAL)",
    "caminho": "atendimento/corregedoria/auditoria/processos_pendentes_por_defensor_lista",
    "parametros": "{\"ano\":true,\"defensor_id\":true}"
  },
  "model": "relatorios.relatorio",
  "pk": 27
},
{
  "fields": {
    "desativado_por": null,
    "locais": [
      1
    ],
    "modificado_em": null,
    "cadastrado_por": null,
    "modificado_por": null,
    "cadastrado_em": null,
    "papeis": [],
    "desativado_em": null,
    "titulo": "MOVIMENTA\u00c7\u00d5ES PROCESSUAIS (ATO N\u00ba 285/2014) - ACUMULA\u00c7\u00d5ES",
    "caminho": "atendimento/indenizacoes/processos/fase_acumulacao",
    "parametros": "{\"data_inicial\":true,\"data_final\":true}"
  },
  "model": "relatorios.relatorio",
  "pk": 28
},
{
  "fields": {
    "desativado_por": null,
    "locais": [
      1
    ],
    "modificado_em": null,
    "cadastrado_por": null,
    "modificado_por": null,
    "cadastrado_em": null,
    "papeis": [],
    "desativado_em": null,
    "titulo": "MOVIMENTA\u00c7\u00d5ES PROCESSUAIS (ATO N\u00ba 285/2014) - SUBSTITUI\u00c7\u00d5ES",
    "caminho": "atendimento/indenizacoes/processos/fase_substituicao",
    "parametros": "{\"data_inicial\":true,\"data_final\":true}"
  },
  "model": "relatorios.relatorio",
  "pk": 29
},
{
  "fields": {
    "desativado_por": null,
    "locais": [
      2
    ],
    "modificado_em": null,
    "cadastrado_por": null,
    "modificado_por": null,
    "cadastrado_em": null,
    "papeis": [],
    "desativado_em": null,
    "titulo": "VISITAS (ANUAL) - POR ESTABELECIMENTO PENAL",
    "caminho": "atendimento/penal/visitas_por_cadeia",
    "parametros": "{\"ano\":true}"
  },
  "model": "relatorios.relatorio",
  "pk": 30
},
{
  "fields": {
    "desativado_por": null,
    "locais": [
      2
    ],
    "modificado_em": null,
    "cadastrado_por": null,
    "modificado_por": null,
    "cadastrado_em": null,
    "papeis": [],
    "desativado_em": null,
    "titulo": "VISITAS (ANUAL) - POR DEFENSORIA",
    "caminho": "atendimento/penal/visitas_por_defensoria",
    "parametros": "{\"ano\":true}"
  },
  "model": "relatorios.relatorio",
  "pk": 31
},
{
  "fields": {
    "desativado_por": null,
    "locais": [
      2
    ],
    "modificado_em": null,
    "cadastrado_por": null,
    "modificado_por": null,
    "cadastrado_em": null,
    "papeis": [],
    "desativado_em": null,
    "titulo": "VISITAS (ANUAL) - POR DEFENSOR",
    "caminho": "atendimento/penal/visitas_por_defensor",
    "parametros": "{\"ano\":true}"
  },
  "model": "relatorios.relatorio",
  "pk": 32
},
{
  "fields": {
    "desativado_por": null,
    "locais": [
      2
    ],
    "modificado_em": null,
    "cadastrado_por": null,
    "modificado_por": null,
    "cadastrado_em": null,
    "papeis": [],
    "desativado_em": null,
    "titulo": "ATENDIMENTOS AOS INTERESSADOS (ANUAL) - POR DEFENSORIA",
    "caminho": "atendimento/penal/atendimento_int_por_defensoria",
    "parametros": "{\"ano\":true}"
  },
  "model": "relatorios.relatorio",
  "pk": 33
},
{
  "fields": {
    "desativado_por": null,
    "locais": [
      2
    ],
    "modificado_em": null,
    "cadastrado_por": null,
    "modificado_por": null,
    "cadastrado_em": null,
    "papeis": [],
    "desativado_em": null,
    "titulo": "ATENDIMENTOS AOS INTERESSADOS (ANUAL) - POR DEFENSOR",
    "caminho": "atendimento/penal/atendimento_int_por_defensor",
    "parametros": "{\"ano\":true}"
  },
  "model": "relatorios.relatorio",
  "pk": 34
},
{
  "fields": {
    "desativado_por": null,
    "locais": [
      2
    ],
    "modificado_em": null,
    "cadastrado_por": null,
    "modificado_por": null,
    "cadastrado_em": null,
    "papeis": [],
    "desativado_em": null,
    "titulo": "PRESOS PROVIS\u00d3RIOS",
    "caminho": "atendimento/penal/presos_provisorios",
    "parametros": "{\"comarca_id\":true,\"defensoria_id\":true,\"defensor_id\":true,\"extra\":[{\"choices_url\":\"/nucleo/nadep/estabelecimento/get/\",\"choices\":null,\"type\":\"select\",\"name\":\"estabelecimento_penal_id\",\"label\":\"Estabelecimento\"}]}"
  },
  "model": "relatorios.relatorio",
  "pk": 35
},
{
  "fields": {
    "desativado_por": null,
    "locais": [
      2
    ],
    "modificado_em": null,
    "cadastrado_por": null,
    "modificado_por": null,
    "cadastrado_em": null,
    "papeis": [],
    "desativado_em": null,
    "titulo": "PRESOS CONDENADOS",
    "caminho": "atendimento/penal/presos_condenados",
    "parametros": "{\"comarca_id\":true,\"defensoria_id\":true,\"defensor_id\":true,\"extra\":[{\"choices_url\":\"/nucleo/nadep/estabelecimento/get/\",\"choices\":null,\"type\":\"select\",\"name\":\"estabelecimento_penal_id\",\"label\":\"Estabelecimento\"},{\"choices\":{\"1\":\"Semiaberto\",\"0\":\"Fechado\",\"3\":\"Livramento\",\"2\":\"Aberto\",\"4\":\"Medida de Seguran\\u00e7a\"},\"type\":\"select\",\"name\":\"regime_atual\",\"label\":\"Regime Atual\"}]}"
  },
  "model": "relatorios.relatorio",
  "pk": 36
},
{
  "fields": {
    "desativado_por": null,
    "locais": [
      2
    ],
    "modificado_em": null,
    "cadastrado_por": null,
    "modificado_por": null,
    "cadastrado_em": null,
    "papeis": [],
    "desativado_em": null,
    "titulo": "PRESOS VISITADOS POR ESTABELECIMENTO PENAL (ANUAL)",
    "caminho": "atendimento/penal/visitados_por_cadeia",
    "parametros": "{\"ano\":true}"
  },
  "model": "relatorios.relatorio",
  "pk": 37
},
{
  "fields": {
    "desativado_por": null,
    "locais": [
      2
    ],
    "modificado_em": null,
    "cadastrado_por": null,
    "modificado_por": null,
    "cadastrado_em": null,
    "papeis": [],
    "desativado_em": null,
    "titulo": "TOTAL PRESOS VISITADOS POR ESTABELECIMENTO PENAL (ANUAL)",
    "caminho": "atendimento/penal/visitados_por_cadeia_total",
    "parametros": "{\"ano\":true}"
  },
  "model": "relatorios.relatorio",
  "pk": 38
},
{
  "fields": {
    "desativado_por": null,
    "locais": [
      3
    ],
    "modificado_em": null,
    "cadastrado_por": null,
    "modificado_por": null,
    "cadastrado_em": null,
    "papeis": [],
    "desativado_em": null,
    "titulo": "PLANT\u00c3O - ATIVIDADE POR PER\u00cdODO",
    "caminho": "atendimento/corregedoria/plantao/atividade_plantao_geral",
    "parametros": "{\"data_inicial\":true,\"data_final\":true,\"aliases\":{\"data_inicial\":\"data_inicio\"}}"
  },
  "model": "relatorios.relatorio",
  "pk": 39
},
{
  "fields": {
    "desativado_por": null,
    "locais": [
      3
    ],
    "modificado_em": null,
    "cadastrado_por": null,
    "modificado_por": null,
    "cadastrado_em": null,
    "papeis": [],
    "desativado_em": null,
    "titulo": "PLANT\u00c3O - ATIVIDADES POR PER\u00cdODO E DEFENSOR",
    "caminho": "atendimento/corregedoria/plantao/atividade_plantao_defensor",
    "parametros": "{\"data_inicial\":true,\"aliases\":{\"data_inicial\":\"data_inicio\"},\"defensor_id\":true,\"data_final\":true}"
  },
  "model": "relatorios.relatorio",
  "pk": 40
},
{
  "fields": {
    "desativado_por": null,
    "locais": [
      1
    ],
    "modificado_em": null,
    "cadastrado_por": null,
    "modificado_por": null,
    "cadastrado_em": null,
    "papeis": [],
    "desativado_em": null,
    "titulo": "ATIVIDADES DA EQUIPE MULTIDISCIPLINAR",
    "caminho": "atendimento/multidisciplinar/atividades",
    "parametros": "{\"data_inicial\":true,\"data_final\":true,\"servidor_id\":true,\"extra\":[{\"choices_url\":\"/nucleo/multidisciplinar/cargo/listar/\",\"choices\":null,\"type\":\"select\",\"name\":\"cargo_id\",\"label\":\"Cargo\"},{\"choices_url\":\"/nucleo/multidisciplinar/defensoria/listar/\",\"choices\":null,\"type\":\"select\",\"name\":\"defensoria_id\",\"label\":\"Setor\"}],\"aliases\":{\"data_inicial\":\"data_inicio\",\"data_final\":\"data_fim\"}}"
  },
  "model": "relatorios.relatorio",
  "pk": 41
},
{
  "fields": {
    "desativado_por": null,
    "locais": [
      1
    ],
    "modificado_em": null,
    "cadastrado_por": null,
    "modificado_por": null,
    "cadastrado_em": null,
    "papeis": [],
    "desativado_em": null,
    "titulo": "ATENDIMENTOS (RETRATO)",
    "caminho": "atendimento/indenizacoes/atendimentos/atendimento",
    "parametros": "{\"extra\":[{\"choices\":{\"1\":\"Inicial\",\"9\":\"Encaminhamento\",\"2\":\"Retorno\",\"4\":\"Apoio\",\"7\":\"Visita ao Preso\"},\"type\":\"select\",\"name\":\"tipo_atendimento\",\"label\":\"Tipo de Atendimento\"}],\"area_id\":true,\"data_final\":true,\"aliases\":{\"data_inicial\":\"data_inicio\",\"data_final\":\"data_fim\"},\"servidor_id\":true,\"data_inicial\":true,\"defensor_id\":true,\"defensoria_id\":true}"
  },
  "model": "relatorios.relatorio",
  "pk": 42
},
{
  "fields": {
    "desativado_por": null,
    "locais": [
      1
    ],
    "modificado_em": null,
    "cadastrado_por": null,
    "modificado_por": null,
    "cadastrado_em": null,
    "papeis": [],
    "desativado_em": null,
    "titulo": "ATENDIMENTOS (PAISAGEM)",
    "caminho": "atendimento/indenizacoes/atendimentos/atendimentos_detalhes",
    "parametros": "{\"extra\":[{\"choices\":{\"1\":\"Inicial\",\"9\":\"Encaminhamento\",\"2\":\"Retorno\",\"4\":\"Apoio\",\"7\":\"Visita ao Preso\"},\"type\":\"select\",\"name\":\"tipo_atendimento\",\"label\":\"Tipo de Atendimento\"}],\"area_id\":true,\"data_final\":true,\"aliases\":{\"data_inicial\":\"data_inicio\",\"data_final\":\"data_fim\"},\"servidor_id\":true,\"data_inicial\":true,\"defensor_id\":true,\"defensoria_id\":true}"
  },
  "model": "relatorios.relatorio",
  "pk": 43
},
{
  "fields": {
    "desativado_por": null,
    "locais": [
      1
    ],
    "modificado_em": null,
    "cadastrado_por": null,
    "modificado_por": null,
    "cadastrado_em": null,
    "papeis": [],
    "desativado_em": null,
    "titulo": "ATENDIMENTOS DOS SUBSTITUTOS",
    "caminho": "atendimento/indenizacoes/atendimentos/atendimento_dos_substitutos",
    "parametros": "{\"area_id\":true,\"data_final\":true,\"extra\":[{\"choices\":{\"1\":\"Inicial\",\"9\":\"Encaminhamento\",\"2\":\"Retorno\",\"4\":\"Apoio\",\"7\":\"Visita ao Preso\"},\"type\":\"select\",\"name\":\"tipo_atendimento\",\"label\":\"Tipo de Atendimento\"}],\"data_inicial\":true,\"defensor_id\":true,\"defensoria_id\":true}"
  },
  "model": "relatorios.relatorio",
  "pk": 44
},
{
  "fields": {
    "desativado_por": null,
    "locais": [
      1
    ],
    "modificado_em": null,
    "cadastrado_por": null,
    "modificado_por": null,
    "cadastrado_em": null,
    "papeis": [],
    "desativado_em": null,
    "titulo": "DENEGA\u00c7\u00c3O DE ATENDIMENTO - POR COMARCA",
    "caminho": "atendimento/indeferimento/indeferimento",
    "parametros": "{\"data_inicial\":true,\"comarca_id\":true,\"extra\":[{\"choices_url\":\"/core/classe/listar/\",\"choices\":null,\"type\":\"select\",\"name\":\"classe_id\",\"label\":\"Classifica\\u00e7\\u00e3o\"},{\"choices\":{\"0\":\"N\\u00e3o avaliado\",\"30\":\"Recebimento\",\"20\":\"Indeferimento\",\"10\":\"Deferimento\"},\"type\":\"select\",\"name\":\"resultado_id\",\"label\":\"Decis\\u00e3o do DPG\"},{\"choices\":{\"0\":\"N\\u00e3o realizada\",\"30\":\"Baixado\",\"20\":\"Encaminhamento marcado\",\"10\":\"Retorno marcado\"},\"type\":\"select\",\"name\":\"tipo_baixa_id\",\"label\":\"Baixa da diretoria\"},{\"choices\":{\"10\":\"N\\u00e3o recorrido\",\"30\":\"Avaliado pela diretoria\",\"20\":\"Em andamento\"},\"type\":\"select\",\"name\":\"situacao_id\",\"label\":\"Situa\\u00e7\\u00e3o do recurso\"}],\"diretoria_id\":true,\"data_final\":true}"
  },
  "model": "relatorios.relatorio",
  "pk": 45
},
{
  "fields": {
    "desativado_por": null,
    "locais": [
      1
    ],
    "modificado_em": null,
    "cadastrado_por": null,
    "modificado_por": null,
    "cadastrado_em": null,
    "papeis": [],
    "desativado_em": null,
    "titulo": "DENEGA\u00c7\u00c3O DE ATENDIMENTO - POR DIRETORIA",
    "caminho": "atendimento/indeferimento/indeferimento",
    "parametros": "{\"data_inicial\":true,\"extra\":[{\"choices_url\":\"/core/classe/listar/\",\"choices\":null,\"type\":\"select\",\"name\":\"classe_id\",\"label\":\"Classifica\\u00e7\\u00e3o\"},{\"choices\":{\"0\":\"N\\u00e3o avaliado\",\"30\":\"Recebimento\",\"20\":\"Indeferimento\",\"10\":\"Deferimento\"},\"type\":\"select\",\"name\":\"resultado_id\",\"label\":\"Decis\\u00e3o do DPG\"},{\"choices\":{\"0\":\"N\\u00e3o realizada\",\"30\":\"Baixado\",\"20\":\"Encaminhamento marcado\",\"10\":\"Retorno marcado\"},\"type\":\"select\",\"name\":\"tipo_baixa_id\",\"label\":\"Baixa da diretoria\"},{\"choices\":{\"10\":\"N\\u00e3o recorrido\",\"30\":\"Avaliado pela diretoria\",\"20\":\"Em andamento\"},\"type\":\"select\",\"name\":\"situacao_id\",\"label\":\"Situa\\u00e7\\u00e3o do recurso\"}],\"diretoria_id\":true,\"data_final\":true}"
  },
  "model": "relatorios.relatorio",
  "pk": 46
},
{
  "fields": {
    "desativado_por": null,
    "locais": [
      4,
      5
    ],
    "modificado_em": null,
    "cadastrado_por": null,
    "modificado_por": null,
    "cadastrado_em": null,
    "papeis": [],
    "desativado_em": null,
    "titulo": "CARTA CONVITE",
    "caminho": "atendimento/atendimento/conciliacao/carta_convite",
    "parametros": "{\"lembrete_text\":true,\"atendimento_numero\":true,\"lembrete_type\":true,\"aliases\":{\"atendimento_numero\":\"numero_atendimento\"}}"
  },
  "model": "relatorios.relatorio",
  "pk": 47
},
{
  "fields": {
    "desativado_por": null,
    "locais": [
      8,
      9,
      10,
      6,
      7
    ],
    "modificado_em": null,
    "cadastrado_por": null,
    "modificado_por": null,
    "cadastrado_em": null,
    "papeis": [],
    "desativado_em": null,
    "titulo": "HIPOSSUFICI\u00caNCIA",
    "caminho": "atendimento/atendimento/hipossuficiencia/hipossuficiencia",
    "parametros": "{\"comarca_id\":true,\"assistido_id\":true}"
  },
  "model": "relatorios.relatorio",
  "pk": 48
},
{
  "fields": {
    "desativado_por": null,
    "locais": [
      9,
      6
    ],
    "modificado_em": null,
    "cadastrado_por": null,
    "modificado_por": null,
    "cadastrado_em": null,
    "papeis": [],
    "desativado_em": null,
    "titulo": "COMPROVANTE AGENDAMENTO",
    "caminho": "atendimento/atendimento/agendamento/comprovante",
    "parametros": "{\"atendimento_id\":true,\"usuario_id\":true,\"aliases\":{\"atendimento_id\":\"id_atendimento\",\"usuario_id\":\"id_gerador\"}}"
  },
  "model": "relatorios.relatorio",
  "pk": 49
},
{
  "fields": {
    "desativado_por": null,
    "locais": [
      9,
      10,
      16,
      6,
      7
    ],
    "modificado_em": null,
    "cadastrado_por": null,
    "modificado_por": null,
    "cadastrado_em": null,
    "papeis": [],
    "desativado_em": null,
    "titulo": "DECLARA\u00c7\u00c3O DE COMPARECIMENTO - MANH\u00c3",
    "caminho": "atendimento/atendimento/declaracao/declaracao",
    "parametros": "{\"comarca_id\":true,\"assistido_id\":true,\"servidor_id\":true,\"defaults\":{\"periodo_num\":1},\"aliases\":{\"comarca_id\":\"id_comarca\",\"assistido_id\":\"id_pessoa\",\"servidor_id\":\"id_servidor\"}}"
  },
  "model": "relatorios.relatorio",
  "pk": 50
},
{
  "fields": {
    "desativado_por": null,
    "locais": [
      9,
      10,
      16,
      6,
      7
    ],
    "modificado_em": null,
    "cadastrado_por": null,
    "modificado_por": null,
    "cadastrado_em": null,
    "papeis": [],
    "desativado_em": null,
    "titulo": "DECLARA\u00c7\u00c3O DE COMPARECIMENTO - TARDE",
    "caminho": "atendimento/atendimento/declaracao/declaracao",
    "parametros": "{\"comarca_id\":true,\"assistido_id\":true,\"servidor_id\":true,\"defaults\":{\"periodo_num\":2},\"aliases\":{\"comarca_id\":\"id_comarca\",\"assistido_id\":\"id_pessoa\",\"servidor_id\":\"id_servidor\"}}"
  },
  "model": "relatorios.relatorio",
  "pk": 51
},
{
  "fields": {
    "desativado_por": null,
    "locais": [
      9,
      10,
      16,
      6,
      7
    ],
    "modificado_em": null,
    "cadastrado_por": null,
    "modificado_por": null,
    "cadastrado_em": null,
    "papeis": [],
    "desativado_em": null,
    "titulo": "DECLARA\u00c7\u00c3O DE COMPARECIMENTO - MANH\u00c3 E TARDE",
    "caminho": "atendimento/atendimento/declaracao/declaracao",
    "parametros": "{\"comarca_id\":true,\"assistido_id\":true,\"servidor_id\":true,\"defaults\":{\"periodo_num\":3},\"aliases\":{\"comarca_id\":\"id_comarca\",\"assistido_id\":\"id_pessoa\",\"servidor_id\":\"id_servidor\"}}"
  },
  "model": "relatorios.relatorio",
  "pk": 52
},
{
  "fields": {
    "desativado_por": null,
    "locais": [
      8
    ],
    "modificado_em": null,
    "cadastrado_por": null,
    "modificado_por": null,
    "cadastrado_em": null,
    "papeis": [],
    "desativado_em": null,
    "titulo": "MUDAN\u00c7A DE ENDERE\u00c7O",
    "caminho": "atendimento/atendimento/declaracao/mudanca_endereco",
    "parametros": "{\"comarca_id\":true,\"assistido_id\":true,\"aliases\":{\"assistido_id\":\"pessoa_id\"}}"
  },
  "model": "relatorios.relatorio",
  "pk": 53
},
{
  "fields": {
    "desativado_por": null,
    "locais": [
      11
    ],
    "modificado_em": null,
    "cadastrado_por": null,
    "modificado_por": null,
    "cadastrado_em": null,
    "papeis": [],
    "desativado_em": null,
    "titulo": "FICHA DE ATENDIMENTO",
    "caminho": "atendimento/atendimento/ficha/ficha_atendimento",
    "parametros": "{\"atendimento_numero\":true,\"aliases\":{\"atendimento_numero\":\"numero_atendimento\"}}"
  },
  "model": "relatorios.relatorio",
  "pk": 54
},
{
  "fields": {
    "desativado_por": null,
    "locais": [
      11
    ],
    "modificado_em": null,
    "cadastrado_por": null,
    "modificado_por": null,
    "cadastrado_em": null,
    "papeis": [],
    "desativado_em": null,
    "titulo": "TERMO DE DECLARA\u00c7\u00c3O",
    "caminho": "atendimento/atendimento/declaracao/termo_declaracao",
    "parametros": "{\"atendimento_numero\":true,\"aliases\":{\"atendimento_numero\":\"nr_atendimento\"}}"
  },
  "model": "relatorios.relatorio",
  "pk": 55
},
{
  "fields": {
    "desativado_por": null,
    "locais": [
      12
    ],
    "modificado_em": null,
    "cadastrado_por": null,
    "modificado_por": null,
    "cadastrado_em": null,
    "papeis": [],
    "desativado_em": null,
    "titulo": "CONFLITOS CORRIGIDOS",
    "caminho": "atendimento/atendimento/agendamento/conflitos_corrigidos",
    "parametros": "{\"data_inicial\":true,\"data_final\":true,\"defensor_id\":true,\"aliases\":{\"data_inicial\":\"inicial\",\"defensor_id\":\"defensor\",\"data_final\":\"final\"}}"
  },
  "model": "relatorios.relatorio",
  "pk": 56
},
{
  "fields": {
    "desativado_por": null,
    "locais": [
      17
    ],
    "modificado_em": null,
    "cadastrado_por": null,
    "modificado_por": null,
    "cadastrado_em": null,
    "papeis": [],
    "desativado_em": null,
    "titulo": "CAPA PROPAC",
    "caminho": "atendimento/nucleos/procedimento_propac/capa_propac",
    "parametros": "{\"procedimento_id\":true}"
  },
  "model": "relatorios.relatorio",
  "pk": 57
},
{
  "fields": {
    "desativado_por": null,
    "locais": [
      18
    ],
    "modificado_em": null,
    "cadastrado_por": null,
    "modificado_por": null,
    "cadastrado_em": null,
    "papeis": [],
    "desativado_em": null,
    "titulo": "C\u00c1LCULO DE HORAS PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7O",
    "caminho": "atendimento/penal/calculo_horas_prestacao_de_servico",
    "parametros": "{\"servidor_id\":true,\"prisao_id\":true}"
  },
  "model": "relatorios.relatorio",
  "pk": 58
},
{
  "fields": {
    "desativado_por": null,
    "locais": [
      13
    ],
    "modificado_em": null,
    "cadastrado_por": null,
    "modificado_por": null,
    "cadastrado_em": null,
    "papeis": [],
    "desativado_em": null,
    "titulo": "ATENDIMENTOS ITINERANTE",
    "caminho": "atendimento/indenizacoes/atendimentos/atendimento",
    "parametros": "{\"data_inicial\":true,\"data_final\":true,\"defensor_id\":true,\"defensoria_id\":true,\"aliases\":{\"data_inicial\":\"data_inicio\",\"data_final\":\"data_fim\"}}"
  },
  "model": "relatorios.relatorio",
  "pk": 59
},
{
  "fields": {
    "desativado_por": null,
    "locais": [
      14
    ],
    "modificado_em": null,
    "cadastrado_por": null,
    "modificado_por": null,
    "cadastrado_em": null,
    "papeis": [],
    "desativado_em": null,
    "titulo": "ATIVIDADES DA EQUIPE MULTIDISCIPLINAR",
    "caminho": "atendimento/multidisciplinar/atividades",
    "parametros": "{\"servidor_id\":true,\"data_final\":true,\"ano\":true,\"data_inicial\":true,\"mes\":true,\"diretoria_id\":true}"
  },
  "model": "relatorios.relatorio",
  "pk": 60
},
{
  "fields": {
    "desativado_por": null,
    "locais": [
      15
    ],
    "modificado_em": null,
    "cadastrado_por": null,
    "modificado_por": null,
    "cadastrado_em": null,
    "papeis": [],
    "desativado_em": null,
    "titulo": "ATIVIDADES DOS OFICIAIS DE DILIG\u00caNCIA",
    "caminho": "atendimento/diligencia/atividades",
    "parametros": "{\"servidor_id\":true,\"data_final\":true,\"ano\":true,\"data_inicial\":true,\"mes\":true,\"diretoria_id\":true}"
  },
  "model": "relatorios.relatorio",
  "pk": 61
}
]
